====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce million et demi d ' habitants , équivalant à la population future d ' une métropole d ' équilibre , est un solde : il n ' est pas possible de prédire dans quelle proportion il s ' agira de provinciaux restant en province – mais pas forcément dans leur localité ou dans leur région d ’ origine – de parisiens quittant leur ville natale , d ' étrangers trouvant ailleurs les emplois et le cadre de vie qu ' ils seraient venus chercher à Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

